食熱狗或叫本民青道歉嚟講

其實兩邊都係冇晒政治能量, 我唔明點解有啲人一定要兩邊分出高下, 或者其中一邊走去認係我唔啱我唔著先會去傾嚟緊落去點行嘅問題.

幾時時代革命

邊個開火先?

邊個每日24/7/365日夜批鬥長達半年

叫熱普賤切腹先

獨派絕對係會最後勝利
熱普賤全滅也沒有可惜

屌, 小學雞咩, “佢打我先架”咁?

日日抹黑妖言惑眾，熱狗青城一定要死清

哦, 然後呢?

然後就由得民建聯繼續出賣香港人

熱狗宜家連左膠句然後呢都學埋

哦, 原來我話兩邊都係小學雞, 我就變咗做熱狗了.

等第三班人出世啦
再邊都無晒政治能量

呀大人咁你有咩高見呀？

高見唔敢講, 我睇法開post果陣已經寫咗, 你可以去睇睇.

垃圾。

So?

Garbage.

大可以當熱狗青山無到
可以完全唔理佢地

同一個笑話講三次都厭啦
更何況呢度狙擊左咁耐
陳雲邪教式運作我選舉前已經知
而家呢一刻佢地連被恥笑既價值都無呀

就唔該大家做返少少有建設性既野

咁依你地高見點先唔係垃圾建議呢?

不如試試我日日打你兩巴, 打足半年,
然後講你講, 算啦, 無數

咁呀? 你腦無熱普賤係玉皇大帝呀?

我同意你既睇法
根本就可以直接無視熱普賤, 由佢地自生自滅, 直接再邊緣化佢地
獨派自己走自己既路

呢D心術不正既人, 又群返佢地一齊, 他朝咪又係出賣義士, 係背後插刀

一次不忠, 百次不用, 獨派無需要呢D賤種

係, D人又失憶

熱普賤同民賤聯其實無乜分別

熱普賤自己唔道歉先

好意思叫對面道歉?

有乜做錯呀? 道乜歉呀?
選嬴你熱普賤係錯? 你玉皇大帝黎?
個議席刻住你熱普賤個名既咩？

都痴LUN線, 又厚顏

我諗你搞錯咗, 我並唔係主張叫任何一方要向另一方道歉.

勁！
熱普賤唔道歉, 其實亦無需要再理熱普賤

青山派話離開香港, 去寂滅
黃毓民講左話收山
熱血話退出社運, 只做地區工作

咁其實以後點行落去, 關熱普賤乜事？
有乜要傾呢? 無野好傾

又話無視, 又話等佢自生自滅, 又話亦都無需要再理, 但係一見到有關熱普城嘅討論就衝入去屌, 又係咩玩法?

青政係撚獨派咩

講都唔夠膽講

做乜話蟲泰

關佢咩事?

宣誓唔敢玩野 只好玩國旗

佢咪係宣誓加左料 講左港人為大

其實好合理姐 如果泛民真係夠膽dq佢
等於同本土派過唔去
就信係分析下利弊比泛民知

我邊隻字有講到"青政係獨派"依五隻字? 不過咁, 如果係要求開宗明義支持港獨先叫獨派, 咁香港得一個政黨符合資格, 就係民族黨.

樓豬熱狗

現存係立法會嘅係得熱狗唯一

民族黨

咁都俾你知道咗…

又借人做condom

冇話con唔condom, 真係講出口追求獨立又有打算參加選舉嘅組織係只有佢地.

係你咁諗人姐 但真係民族黨一個獨派

有好多你唔識啫

香港獨立行動街站仲多過民族黨啦 無錢冇埋堆冇人識

介紹下？

啲成員冚家俾人跟蹤影相 解散左啦

嗯族黨打飛機就叻

政黨唔係做依啲應該做邊啲?

香港只得「講獨派」

基本上任何晌現有政治架構入邊追求獨立嘅都係冇可能做到.

正確 所以 本民青 民族黨 都係「講獨派」偽獨

覺得佢地係獨派 就係青山派

你FF啫 青山派特使

做唔到, 唔代表佢地唔追求獨立, 係"偽冒"嘅獨立派.

人地媾唔到女唔代表係基架.

我夠想做有錢佬
難道可以自封「有錢派」？

唔得
但可以自封「資本主義者」

要有錢先可以叫有錢派, 咁要獨立成功先可以有人叫自己做獨派喎.

自封有錢派起碼擁有資產到一定程度。
自封獨派起碼一定政治現實基礎（包括政治論述，信仰，道德），否則一切係鳩吹！

Tangible vs non tangible

嘩, 如果學巴打咁講真係冇乜人可以稱做獨派.

所以我咪話香港得「講獨派」

你咁講都有你嘅道理, 但係我覺得晌萌芽時期咁harsh未必係好事唧.

其實民族黨、青政同本民前都係獨派之一
其他既仲有, 但唔想多講

民族黨 既思路及論述係比較清晰同有基礎

本民前 都有一定既論述基礎, 但佢地係偏向弱勢權益, 係左傾既獨派

青政 既論述真係好弱, sell image多, 以MK style去行
(你唔好理mk唔mk, 佢係吸到票係事實, 你吹佢唔漲)

黃毓民係開宗明義反港獨
陳云根係大中華, 一個兩制2.0, 反港獨
黃洋達係彈出彈入, 似政治投機多過真心支持港獨

做得比公眾知, 比公眾睇既, 就係宣傳理念、論述,
當然係講

唔比得人知個part, 做緊乜佢地都未知
夠膽係度牙斬斬話人「講獨」
他朝一日, 呢班賤畜對今日話人「講獨」, 一定後悔莫及

獨派連黑警都唔怕, 連支那匪軍都唔驚
驚佢地班手無寸鐵義和團?
好笑唔好笑呀

我對香港民族黨就無咁harsh 有課金
但係本民青就好撚harsh因為做太多錯事，689做得上大陸官都係引用錯事。大事大非面前，弱智就應該行開。所以鄺醫生就識睇人。

FF港獨 = 青山派

／／連支那匪軍都唔驚
驚佢地班手無寸鐵義和團／／

KK，你FF完未？青山派首席榮譽駐乜登會長。

可憐下佢啦，響高登俾人當狗撚完，要隱姓埋名黎呢到，點知又忍唔住病發失禁，連登收左咁既會員真係陰公

我一開頭見到已經不以為意，但係班垃圾青山派好似啲靚仔叫春，越叫越離譜，所以近排特登spend時間「關注」下依班青山派廢物青年。

青山派既手無寸鐵義和團:

講寂滅半年都未寂滅

話移民, 話極都未移半步

此之所謂「青山講移派」

／／獨派連黑警都唔怕, 連支那匪軍都唔驚
驚佢地班手無寸鐵義和團?
好笑唔好笑呀／／

KK，你FF完未？青山派首席榮譽駐乜登會長。
搭的士走。真係好好笑。